有冇腸胃差既人日日都驚中肺炎

有誰明白

心體虛因為

完全明白，加上天氣變日日都屙3，4次
仲要係爛同水，都唔知係腸胃問題定奶左野

一潮濕就肚痛

自問係玻璃肚 但自從唔再食流心蛋同茶記凍飲之後好左好多

你唔會估到茶餐廳D冰有幾污糟...

如果有病徵想去驗洗唔洗打去衞生署個電話先
定係直接去政府門診就得